洗腦係長遠成功關建

係呢次反送中運動入邊，發現身邊好同路人。但有大部份同路人既支持通常只係口頭上行動，或者有咩大事發生就post下ig表示好嬲，其餘時間如常生活。

好多勇武，物資，甚至和理非都會好嬲，diu9佢地港豬。但大家記住不割蓆，不督灰係我地對同路人既承諾。而且呢班同路人係大多數。所以我地要幫呢班同路人諗d更易參與，更易支持既方案。我諗到呢個方法，希望用到。

洗腦：
呢招係獨裁政權最常用既招數。點解？因為俾你知道你都破唔到。只要時間夠長，你一定會被洗腦。新彊集中營就係好好既例子。我地就用敵人最強既招數對付佢地。

做法：
1． download 一隻app，叫AmpMe, IOS同android都免費。呢隻app係一隻播歌app。當有人用呢隻app播歌，附近又有人有裝左呢隻app，就可以同步播。
2． 咁有咩用？我地平時成日叫口號，唱歌，都係為左增強士氣，同埋招攬同路人。但呢樣野總會有一日停，因為開始叫果個要好大勇氣（特別對上述既同路人）。呢個app連叫都唔使你叫，你開app，同其它人sync左一齊播就得，零成本。
3．目標係咩？ 令人永遠記住d仆街既惡行，成為一個自然反應。就好似一諗起白衫，就諗起黑社會。
4．實際點做？ 每日（weekday) 設立一個主題，例如星期一，播肥媽有話兒。星期二： 播口號 （要搵人整個source）。搭車就播，食lunch就播，去廁格開大都可以播，身邊一定有同路人。日播夜播，就可以令大家永遠記住。
5．缺點？缺你老母。做勇武你又唔夠膽，遊行又話熱，跳下閘都驚俾人捉。如果播下野用你數據都唔肯，我地唔係同路人。
6．重點中既重點：唔可以影響行動post，目的係用平日既時間，洗腦式咁做。

香復香港，時代革命

推一

推2

推3

推4